偷食左男朋友個細妹。而家好驚

驚會比男朋友知

This

hehe or sheshe

佢細妹無啦啦沖完涼唔著bra...
之後我忍唔住...

通食

食咗 食得落 人黎喎

gay

食埋右?

is

有冇煮熟 ？人肉多菌

J

仲要無用套
今次大獲了

你住廣西玉林？

食人

你以為真係妹?

佢真係妹